（有圖）老雞晾假鳩

笑撚死

推推推推

你點知佢係老雞

頭先伸左個頭出黎
不過影唔切

你點知架

樓主岩岩玩完落樓
影返張相留念

地址呢？

粉紅色窗仲唔係？

男人都想被征服

126-128

裝假狗

都話睇住佢晾

深水埗，標記對面

福華街?

似係著住屌男人屎眼個d黎

果頭d街坊會唔會以為係冷氣機滴水

老雞有無咁濕呀

睇唔到

唔撚係呀

標記果條街
係咪福華？